After Effects 高手入

請問有無人知令到Lego 睇落好似生出黎咁即effects 係點做？

我識但唔記得
之前諗過做youtuber 學過下

係咪叫morph?

唔記得咗 我學個個軟件寫住pr

姐係 Premiere Pro, 係effect ? Transition?

好似開始放 放舊嘢 放完
Del 咗放舊嘢個啲clips

係唔係呢個？

唔好諗到咁複雜 , 佢咁長條片唔會用複雜野去做 , 比個提示你
CC WarpoMatic 研判下

可能仲有其他方法, 等高手解答

樓主係講緊你po條youtube片既片頭？
Premiere Pro都做到
分開每隻跌落黎既字去落keyframe 較position 同opacity

利申 自學 留名等大師指點
After effect複雜過Premiere好多

其實係兩張相之間 用過場咋喎 不過唔係dissolve 係唔知邊隻

屌睇錯 原來講緊Lego
Anyway留名等高手解答

CC WarpoMatic 和 CC Image Wipe

佢影stop motion，然後逐張加過場，咩effect就你自己鍾意，但個重點係stop motion

係呀，係片係stop motion 加effect黎